今晚又自己一個喊（2）

繼續放負

Hi

唔好喊啦

報到

晏晝就想喊
忍到依家

襯依家落雨 喊出嚟啦

鍾意你嗌我阿豆絲

點解咁呢

大個仔

Hello歡迎返嚟
總要啲時間嘅，我地一齊渡過啦

我勁唔想返，好遠，開zoom上堂hea慣咗

大家好

放工啦？

係 又返學又返工冇咩上連登

1左？

同個天一樣 停唔撚到

樓主

解決唔到

唔緊要 我都等你

喊啦 喊完再同我地傾下會舒服啲

我冇試過 仲要係毒撚

大家即管喊吧 我會抱哂你地摸住你地個頭比你地盡情喊

哩一刻啫 雨過總會天清

咁係咩事啊？我地一齊講下啦

我要攬攬

希望我下個post係開心post

好感動 好似有人接我收工咁

試吓講出嚟 大家集思廣益

我都想比人攬下

實會嘅
可能下個po係《同我地傾得太開心（1）》

呢到好多人陪你

今晚又一班人傾偈 （1）

有啊有啊
晚晚都等你忙都好，記得要食齊三餐，攞遮出門口，同埋上嚟蒲下頭

正能量post

大家咁話啦Ching
講下發生咗咩事？

今日冇帶遮 淋到成隻狗咁

《今晚一班正撚樣傾偈（1）》

唔好報狗拉我

讀唔讀到自己想讀嘅嘢？諗好條路想點行未？

我啱發現我上一個post你有覆我 不過我太頹連登都唔想覆

梗啦 紅雨喎大佬
快啲沖返個熱水涼，凍親啦

呀豆 雖然唔知你做乜喊
咩都唔使講唔使諗 即管喊吧 抱抱摸頭

都係嗰句
冇緊要 我等你

我諗開咗學忙啲應該會淡忘掛
係囉 完全唔想返 重點又要重新識過人 好煩

不用強裝堅強都得 抱抱摸頭

我鍾意你夠直接
你一定係個好warm嘅姐姐嚟㗎

可能巴打黎

一定得，只要你係人地懶緊嘅時候努力

抱下再摸頭 呢個對唔開心既人黎講好好好好好好warm

我男仔黎
同埋不論男女 人都一定有情緒
至少比大家知道 呢到仲有個防空洞
對住我可以比大家放低面具 發洩下
大家仲有我呀 喊完會舒服啲 喊吧

老老豆豆，未到九月都未識用zoom

好想9fing返 一個禮拜

係咩? 我唔知呀
但最起碼唔使講野
都可以話你知你唔係孤單一個 我會默默咁安慰你陪你

對唔住🧎‍♀️係我衰仔，認錯咗你做絲打

唔係和平分手？
幾耐嘅事啊？
大家都陪住你

淨係聽左首歌 聽講好睇過幻愛

呢啲真係一個禮拜就夠太耐會懶慣，太快會唔捨得

屌那媽 準備分手 但都仲係要頂硬上做野 依家都仲未收得工 好撚痛苦

我都喊緊

下個sem take啦今個sem就冇啦

engine 屌啲眼淚係眼框到 隔離仲有同事

唔緊要呀 都係打

sad 去廁所屙個尿洗個面啦

唉屌係公司喊又驚比同事 但on99坐係到又咩都做唔到

明明都開始傾買樓傾結婚見哂家長 點解依家先嚟咁 唉

一年都放唔低 睇嚟愛得好深

點解呢？分享下好冇呢？

咩原因

Hello 又係你啊醒小小

咁晏
落街食枝煙又好買外賣又好 咩都好啦
行開下

已經喊唔出
查過有輕度抑鬱

巴打 抱一個 頂住呀!
返到屋企盡情放哭吧
好似首歌咁

男朋友同個女仔chat 話自己好好食 問佢要唔要食 咩意思

係上嚟搵我ok?
傻豬豬嚟嘅我地都會係到陪你

今日過成點啊？

一時傷心咋 唔好亂諗野先
btw 我都好鍾意同好多屎屙 屙親都覺得好爽

如果你唔介意，係到咁做啦

呢個我答唔到，可唔可以搵巴打幫手

結束左段愛情長跑 分開左3個月
佢話對我已經唔係以前愛既感覺
陪佢經歷高高低低 點解要留低我一個

咁你自己覺得呢個原因係咪真？同邊一方面令佢咁諗？

但老實講，行落去係要兩個人都堅持落去，有一個想離開，就冇太多嘢做到了
有咩咁令你留戀？

我都無喊一段時間啦
呢幾日又黎料

氹返啦記得愛人都要愛自己
係好平淡咁講覺得變咗？

會唔會係對方對於結婚哩個承諾一時覺得太沉重 未承受得到住？

佢同你一齊緊嘅時候都有咁做？

屌啦你未block曬佢啲嘢？
我唔覺得block人係啲咩好事，同埋可能好冇謂，但當佢啲消息會為你帶嚟負面影響嘅時候就要咁做啦

為小事嗌大交，然後冷靜落嚟佢發現自己已經唔愛我
佢社交 生活 完全冇問題
仲已經對第二個有好感
好似得我一個放唔低 走唔出黎咁

第三者？
咁你覺得佢有冇開心咗？

突然靜落黎覺得自己好孤獨 又諗起佢以前D山盟海誓
除咗愛人佢已經升華咗做我屋企人

唔開心左都好耐下 唉

知道冇轉機就要應承自己move on啦攬返下啦

三個月雖說已經好難捱，但只不過係好短嘅時間，要一步一步慢慢嚟嘛，唔洗逼得自己咁緊 搵過生活嘅重心，識多啲人，俾返啲時間朋友 終有一下你會冇啦啦覺得自己冇咁個心痛了

多謝你
我都知其實只係好短時間 但有啲嘢真係知自己一世都放唔低
除咗係前男友 佢仲係一個陪咗我好多年嘅朋友同埋親人

每個人要嘅時間都唔同：有人要耐啲，有人好快就無事。
或者去做一啲自己從未試過嘅，體會下一個全新嘅環境 走出熟悉嘅地方，會令自己有新嘅諗法都唔定。

唔開心就唔開心 唔使逼自己開心
但要感受下唔開心日子入面既一點甜

可以你都識講啦 係人都有情緒，最多咪攬返你

唔會做到 之前有一排keep住同佢whatsapp
但只係自欺欺人 自己根本放唔低

我都嘗試緊
其實好矛盾 我都知自己要Move on
但係一方面又覺得呢個人對我好重要 唔想自己習慣冇咗佢

每晚9點 肥豆絲 打燈巴 係到為你解愁

唔好再諗佢點諗你啦唔準你咁折磨自己啊
Block咗佢啦，眼不見為淨，一切以自己情緒行先啦（唔影響人嘅前提下）
分咗手，啲協議就廢㗎啦我地錫返你啦

今晚大家幾點瞓啊

多謝你先
但我係一個被人需要就會開心既人
自己唔開心就自己堅強自閉便可

我開始覆唔切大家一齊嚟啦

放唔低唔緊要，係呢啲經驗同回憶塑造咗宜家嘅你，都好好，唔需要逼自己放低曬，同埋係冇可能㗎嘛
好多謝佢陪你走過嘅時光，但佢跟住落嚟嘅角色唔一樣啦，你嘅人生都唔一樣咗，但重要嘅係呢一種轉變唔一定係差嘅，都可以係唔好嘅，好睇你點行落去
加油

我一直都覆唔切辛苦曬大家

係我都有咁做過，但我係字裏行間都feel到嗰種唔再一樣嘅感覺，覺得自己係咁搵人做到自己好撚cheap，我有一下接受唔到咁樣嘅自己。之後想搵人就諗佢對我唔好嘅地方，死忍唔搵人，捱過了，宜家都會成日諗起佢，但我諗有好咗啲嘅

仲要慢慢學習 首先要做到唔再喊

好 咁你被我地需要之後都上嚟可好？

未必成日上
又無方法等大家搵我
隨緣吧

輸唔緊要唔好搞殘自己樣，唔輸係ex面前係我地共同目標
絲打有進步叻豬！一步步嚟啦

瞓先 我係發放負能個個

有時愈諗, 反而愈加深印象
所以唔諗最好, 搵D野做, 慢慢取替左件事

如果有眼淚 只不過生理分泌

早唞早唞聽日見啦

我開始健康人生 不捱夜了

你個名
佢完全唔理你了？

行人路巴為你發放負能量

我都早啲啦兩點前啦

雨巴為你發放on9正撚樣

人前人後兩個樣真係會癲
眾巴絲 共勉之

其實就好似傷口咁
初期傷咗 會不時撕裂
慢慢好
到結疤時 又會痕 去R R損又好痛
之後不停重複 到最後完全好哂 但都有條疤
但其實已經她返了

著緊係好，但要知你試過挽留一次，唔成功就要學下俾自己好過啲啦你已經做咗，冇嘢好後悔啦傻豬
佢再好都係舊時嘅佢，得返回憶入面有呢個人，現實入面你當佢死撚咗啦佢點好都唔係宜家呢個啊！！！
不過真係要時間嘅，我地講再多嘅用處都不太多，如果你想講可以係到講啊，唔好屈唔屈埋
一齊加油

早唞早唞仲要著返套靚衫，好事會被好嘅心境吸引，等聽你聽日過成點啊

岩 點都係要靠自己
同你地講完好好多 多謝你哋

已逝去感情如何留得住

唔好睇睇嚟為乜？

重要嘅唔係啲相，係曾經為大家打過嘅Caption
一字一句都好深刻

傻豬攬攬
聽到你講有好咗就好滿足

負負得正呀
樓主令大家啲負能量可以集合一齊

Hug you tight

認真 我見集合埋啲負能量 大家又好似開心左

有時要搵個缺口俾自己釋放情緒
都好難全日都係人前樣

開心返咪好

宜家有兩個樓主都抵錫

已退位

都會返嚟就好
又瞓唔著？

未開始瞓 即刻去瞓！

希望可以繼續負負得正 大家一齊開心

實得

日子都係要過盡做啦

可能就係如何都留唔住即使可以一齊返可能都唔係當初咁樣到時又會驚一個唔小心又失去佢

擔驚受怕嘅感情唔好要啦

我想問 我到宜家都未串得到restaurant 點算
由細到大都串唔到...

在意唔係一件完全嘅壞事，優點嚟，好鍾意呢啲人

叻豬

罰抄100次，之後貼上黎

rest 休息 餐廳用嚟休息
ant 蟻 食嘢有蟻
中間是撚但啦 有auto correction 㗎ma

俾人在意嘅感覺好好

Holly shit

我都搵緊新野學，但唔知點解d野硬係記唔入腦

屌 笑咗
好生動 呢個掂
多謝曬大家

日文？

進步左 8.5/10

韓文

想去邊

我係唔得嘅話就減 減到自己記到既份量 ok左再加

佢啲字特別難睇我不行了

可能我個野壞左呀
或者仲有心事未解開la...

咁又係嘅，從來係關係到取平衡都係難到仆街嘅

你d gag就特別唔好笑

冇㗎 我係迫自己 做唔到我會好自責
等你解決咗再開始都未遲啦 最緊要自己開心

我深信我會進步

明明係令自己好過啲，點解又要逼自己

如果唔係咁 個人又頹㗎啦
我寧願比好大壓力自己都唔想變返以前咁

頹哩樣都唔叫負㗎啦 頹/懶係人嘅天性

我中撚親

*中撚曬
*懶同頹

同佢哋講 我偶像係攬炒巴
你哋唔做就齊齊攬炒
if we burn, you burn with us

呢到幾負都受得起

好似好有特色

又或者食個印尼撈麵當去左都得

我反而想去北韓

頂你 唔準引我

係wo屌，呢到唔講得野食

deal 要加埋燒賣

我食緊蛋捲
唔知邊到買，又幾好食，平日都唔鍾意食嘅

711 d燒賣同撈麵係最好食
自己整係整唔到個隻味

最愛蛋捲
有冇肉鬆先?

反而想去古巴 襯佢仲有共產社會嘅樣貌
其次先到北韓

冇
平日嘅我係兩樣都唔鍾意的

year1 d project應該好易炸...?

睇完果籽講古巴嗰集就覺得上到網原來真係幾幸福

冇嘢嚟呢到啦

攬炒嘅覺醒好緊要

唔炒得啊

唯有對gpmate 勇武

就瞓 要返工

我都係咁話

數下連豬 迫自己訓

我都差唔多啦雖然唔捨得大家，但聽日都要早起，七點

七點就真係要瞓喇 不過你食得多嘢 應該夠體力起身

快啲訓啦 我都係嗰種要早起身瞓得一兩個鐘嗰啲 應該就快死

我邊有

瞓四個鐘係會攰啲，但想同你地傾偈嘛

你唔瞓可能真係同我哋傾唔到啦

好啦
早唞各位聽日見

其他人可能覆到訓左
要發好夢啊大家

開心食就好喇
唔好肥就得 阿豆絲

we7 gp真係好on9
美國快啲禁埋we7啦

瞓喇 你都瞓啦

有排

唔洗早起身咩今日
早晨

無可能一齊啦

You are not alone

好早起身

朝九晚六既上班族

對眼腫到變成一條線

咁等你晚九上嚟啦

有冇攞眼藥水返工啊

下個更可愛

做咗成朝嘢等lunch time

戴眼鏡/帽遮一遮

咁早起身要上堂？

呢幾日唔洗

無呀 喪飲咖啡消腫

我明
明知我已經咩都唔係 都仲話放唔低

唔理啦 橫掂戴住口罩
睇唔到我整體有幾醜樣

飲完咖啡會暈、手震，尤其係齋啡

食飽飽

願我可以學會放低你

夜闌人靜嘅時候....

我以前飲完會嘔，但飲飲下又OK

今晚食buffet 唔敢食咁飽

我地陪住你嘛

我都係唔多掂，同埋咖啡冇令我好精神

正正子希望你準時收工

證明你唔夠攰，搵多2份工做

咁好眼瞓
我宜家日日不事生產都好眼瞓

咁你做唔到咖啡豆

悶到瞓...
快d搵野做，豐富下自己

有進步 9/10

係攬返啦
一齊難唉屌唔撚驚！

攬啊攬啊

比啲掙扎

走開，唔要暗瘡大肥婆

我可能係 你小心啲

愈上堂就愈係覺得自己冇料到 屌

估唔到大家開到去（2）了

我都係咁話唔撚識啊屌

Hi一日冇見啦喎

冇計 加班加到傻 點解可以禁多野做

你唔係返緊part time?
Full time 嚟㗎？
辛苦曬

唔係啊 我全職黎
冇做學生成年了好想返去讀書

一齊上堂掂唔掂

覺得自己好廢 見到人地final poject做得咁好 我就

你們是最好的

喂呀
就黎5點 見到你句野好唔安心

想揾啲興趣班上下 識多啲人

好想同豆絲sit堂呀

愈攰愈辛苦 個人好攰 你又瞓唔著 又唔開心

你成日亂陪人sit堂

收工啦終於

都真係瞓唔着 你講得啱

我好眼瞓了

食得未

咁易攰? 包膠下今日做過d乜

有冇咩興趣做? 有興趣日子就易過d

好撚攰，係缺氧嘅感覺
明明今日都冇乜點做野...

咩都唔做 聽下歌攤抖下

唔攤得, 一攤就瞓著...
咁就會冇左個夜晚
堅持!!!!

有獎競猜問題
豆絲一日食幾多餐?

今日三餐
咩獎

雨巴攬攬，要唔要?
到我食甜品啦，一食野就唔攰，充滿正能量

今日好靜，睇黎大家都冇咩負能量

有 頹撚到摺

燥完繼續做

咩事咁頹
摺下摺下就變咁扁豆

一步步嚟啦
我雖然冇經歷過咁，但我咁鍾意食嘢嘅人，一諗到就覺得好辛苦啦 食得少就要食得好啲啦

唔扁！

戇豆就你有份

食完啦 啱啱返到去
飽死

之前有學下跳舞囉 不過又跳得唔好
我都真係冇乜興趣 以前最大嘅興趣就係同佢一齊

好嘢有冇舒暢少少

成部換左去啦, 消毒冇乜用

嘩屌... 最大嘅興趣就係同佢一齊
咁樣好易冇左自己...

人前好似冇乜嘢 但自己知自己事
都唔想表露得太多 驚身邊啲人覺得厭煩

我都冇乜胃口

就係囉
依家知道已經太遲

Come here攬攬
今日要求多樣要攬返我

呢到講啦

爆曬漿咁好核突㗎嘛
我就變黑豆

你再食就冇人攬得到你

曱甴BB跑出黎lu

Hug you back
啲同事話 其實失戀真係好小事
話唔明點解我仲係走唔出
搞到我都覺得自己有問題
但係我冇咗一個陪自己行咗三份一個人生既人
真係有咁輕易放得低咩

回頭看，捱得過咪小事
咁宜家經歷緊嘛
我冇資格去話你有冇問題，因為只係得你先知有幾深刻，但慢慢嚟啦，始終會放低到，或者始終要放低到，但唔急得嚟

我依家都係迫自己做緊
其實心知再唔捨得都要向前行

很累

咁多年真係性格喜好都俾佢影響晒
成間屋都係佢嘅影子
真係唞啖氣都會諗起佢

我覺得有少少少少透嘅黑絲好睇

點解啊

飲杯悶酒

攬攬你

其實對哩啲無乜研究
真係無
真係無
真係無

唔信你啵

我都鍾意食嘢 所以係真係唔想返去嗰陣

乖宜家冇事 氹返

今晚樓主一號又未放工

三四點又做緊咩啊你

今晚少咗幾個人

今晚靜咗啲

唔知今晚訓唔訓得著呢

Hello醒少少
今日點啊

咁諗又啱啵

聽日有咩做？無特別嘢做嘅 試吓享受夜晚
天亮先說晚安

明明係激勵人心嘅故仔你地兩個真係啊

今晚大家聽緊咩歌

咁就好

唔好再望手機啦 啲藍光只會令你越嚟越精神
乖乖哋聽日再上嚟講

7/10

第一次聽到有人真係買黎用 好神奇
唔好咁開心 留返聽日先 你一陣訓唔到唔方唔開心

早唞早唞

係咪訓哂了

未

唔洗返工咩

難得聽日dayoff
你呢?

未上堂 pt又返晏就

咁好...
我都好想做返學生
成個year4都冇返過學，咁就完左成個大學生涯
有d唔抵

疫情真係害死人

咁真係難搞左d
不過有得玩lab，好Q正

而家唔係開始返面授課咩？ 返得1日得1日lo...

咁重皮? 食水好深

都要儲d錢自己用嘅
返工食飯好貴呀
好彩呢排外賣有折，如果唔係日日咬包

仆街港島

晚安

講唔出實在太痛
有時我會有一刻寧願自己無同過佢一齊

希望呢度大家都可以

Ching咁早既

返工呀

你都好早喎

我係朝九晚六嘅奴隸

大家咁話
得閒扮下工 偷上連登

早晨
琴晚唔覺意瞓著，冇較鬧鐘就瞓到豬咁

唔較鬧鐘咁瞓到自然醒好正

早晨

午晨啦 食個下午茶

今日食熱狗

好想食西多琴日冇食過野
屋企冇麵包

開風扇啦，今日都唔係好熱姐...

拖手都會有bb

呢個po d人為食為到痴曬線啦
下個po可以轉去飲食台 是靚晚

好撚慘，係屋企都比人蝦

絲打屋企一定好大，可以唔見咁耐

冇睇頭d咩？

正，咁咪冇野做
返工當玩?

返呢啲最正

收工啦？

幽默感呢啲嘢冇得勉強

快d返intern, part time
如果要1year exp個d就ignore左佢，照send cv

我幽默感如何?

fuck boy就唔會開呢個po la

好惡 真fuck boy 笑我呢啲死毒撚

晚安 歡迎致電戇鳩台

留意左你好耐，冇乜點出聲wo

真fuck boy就唔會開呢個po（2）啦

hi 記巴

有冇考慮過男仔?

準備1001
今日難得你係到，開返（3）

no thanks

做唔到開到3

估 打錯

3

點唔灰心啫 日日返黎面對咁嘅環境
點走出去啫 屌

灰心都係正常 只可以慢慢麻木

係
好想 但係又唔放心

大家都咁夜

唔見你 以為你又食自助餐

果晚食完飽到懷念人生 驚左
岩岩唱完k

今日忙到嘔本來諗住呀姐放假可以抖下

亂改嫁 公司文件名黎
諗唔到叫咩名好

你個名呢？

咁岩呢排咋 平時好宅
唔會恰住 因為訓唔著

哈哈 公司文件名 哩個正
文件絲一定好鍾意返工上連登